我想問下itunes gift card 會唔會過期

我唔係指餘額 而係買完張卡唔入落apple id 就咁放係到
有野買個陣先拎黎兌換得唔得

個序號有無話幾耐會過期

apple 話張卡印有到期日 但我唔見有

pish

俾條code我幫你睇吓過期未

入左既code要唔要

由購買日起計兩年
或由最後一次交易後兩年

依個係指咩

但第一句我明, thanks